我隔離病床偷情條仆街入一入黎

有老婆仲偷偷地搵其他女上黎探你
枉你老婆仲日日黎探你
夜晚12點幾就搵第二條女上黎
知你老師黎 死教畜

我個女嚟

邊間醫院比探？ 你隔離床就死？

公立先唔探得姐

咁點解你要同你老婆講大話

私家仲驚死
你呃鳩邊個

唔抵得人探病

你起我底先啦

一係你講多啲 一係你從此就係依張病床啦

一係你就出相, 唔係出下名都好呀
現實就蠢鈍柒頭爆肺都唔知急, 見有人渣又唔敢出聲
上來開個post當呢到係twitter咩
咪撚再講呀 再講死全家 冇人想知你個憨居世界

佢老婆發現有其他人上過黎探佢
佢係咁否認 話冇
點知個晚比我發現 真係有第二條女上黎

同佢老婆講，講完你識做啦

都得

屌你關你撚事咩 你唔好玩野同你講 自己人啊

你是咪我隔離條友

剩係識開po
唔識直接同佢老婆講？

把聲勁溫柔？

屌 如果唔係真 你又9up 搞散人你就仆街

現實果然唔係你對個樣嘢付岀幾多 就得到幾多

殘忍

直接同佢老婆講啦 死仆街

最撚憎你呢種人
又要做架兩 又無膽，淨係識上網講，名又唔開又無相。我床頭有名架，影低佢post上嚟嘛

一係夠薑同我老婆講囉，睇吓佢信唔信你

我係偷情呀 你吹咩，幾條女爭住幫我含
你要唔要？過隔離俾你含埋一份

咩番號？

落地床著件白被去影個排頭上黎喇
加速!

fbi

咩事

影相6片都得喇咩年代

私家真係探得
有fd上個月走左去港安割痔瘡
之後佢條女都走左去探佢

樓主真係垃撚圾

開名啦

垃圾post

幾多歲？ 邊個正d?

夜晚十二點幾有得探病咖？
孤陋寡聞

推，樓豬正一死廢鳩嚟佢邊會夠膽講
爆肺嗰陣已經知佢份人怕麻煩，想隔日先去醫院
依家撞正人偷情又鵪鶉咁樣，又淆又怕麻煩
好撚廢呀樓豬

支持樓主玩踢爆，越detail越好

關你撚事

你咪講囉屌
我唔撚驚你呀

唔好再狙擊樓豬了, 佢本身已經輕度弱智
前排撞親個頭依家先係醫院訓緊
依家開下膠post希望有人同佢傾下計

應該係同岀面啲人講拎一拎嘢入黎

夜晚十二點？
你肯定個個係人？

個個post都叫人起你底
做咩姐，爆肺訓醫院好撚威咩

你個名

我就未見過12點仲可以入到病房

attention seeker

都話唔係公立 要講幾多次

支持樓主開名

柒咗了...

樓主不願面對

你到底邊間私立咁勁
唔係獨立病房
比人凌晨12點幾仲可以入去

圖呢

私家真係探得

咁撚多事，爆多次肺啦

支持開名

同你講都哂9氣

唔撚抵得？ 我老婆都知

Hello! 無圖.

你講乜都得.

樓主係on9

一陣你隔籬床條友就會好似烏鴉焗死駱駝咁

冇名冇圖
我話你貪圖人妻美色，所以上嚟9up都得啦

圖又冇

推到佢仆街

樓主淨喺識上連登開po公審果啲廢柴
死返屋企做鍵戰啦 仲話自己娶深黃絲，唔諗下人地要唔要你啲鍵戰廢柴

你講野咁撚似d小學雞駁唔到人既

你喜啦

係呀, 咩呀. 咁又點呀. 我大把女, 唔抵得咪影我相放上黎囉.

咁你咪開名lo
連邊間醫院都唔講得咁神秘呀
我大把frd 同我呀哥都係醫院做
我就未撚聽過唔係獨立病房都比人凌晨入
你開個名黎比我睇下邊間咁把閉比人凌晨探病

Push!

我之前個po講過好多次
咁想知咪自己去搵

都幾中肯

講呢啲只會顯得你好撚孤陋寡聞

佢老婆下次再嚟
你就搭嗲：
「你老婆真係好喇 一日嚟探你兩次」

影相啦

屌 呢個掂

梗係要爆佢大獲

偷情者仆街死

一早講邊間咪好囉
又要爆料又想人地快d睇到
又懶神秘又叫人自己起你底
唔係個個食花生再傳出去既人都好似你咁得閒攤係張床度架嘛

唔好衝出嚟柒啦

靜d 啦 ..... 鄧你尷 ....

樓主淆底既話呢世都會不斷爆肺
爆完左爆右邊
密過放炮杖

咁毒

推

想知邊個靚啲

睇嚟你淨係去過公立醫院
早幾個月我住私家，我女朋友喺我間房瞓埋添
利申: 住單人房

我靚啲

有米

支持你爆大鑊，記得影相
要有證據

唔係呀，公司員工保險包左
全部都claim得翻

支持樓主爆大鑊 記得影相留証據

認真問
關你撚事？

12 點仲探得病架咩?

住院咁悶，有呢d睇下食下花生咪幾好

有得食花生冇咁悶

偷食仆街死

答你就答啦

應該講
你就好啦 咁多人探
上次你阿妹黎今日又有老婆探你

咩公司咁好

原本掹返條喉岀黎個陣 入左氣 又要再插多次

Btw我啱啱又掹返

咪撚戇鳩，未住過私家？

有另一半仲玩女人正仆街 幾時死

我無啦啦去醫院訓做乜

半夜12點幾探病
我懷疑淨係得樓主見到「果條女」

關你撚事咩樓豬
唔撚抵得我？

有保險咪有得住囉

姐係醫生失誤？

扑左幾q

真陰公 又洗一大筆

btw樓豬都幾高 但一睇就知係連仔樣

樓主快啲送佢一程啦

得罪你咩

小心佢搵枕頭焗死你滅口

屌你死撚開啦chur撚住曬
睇到都覺得辛苦

夜晚12點可以探病㗎咩？

俾你含埋一份
gay

應該係

我尋日掹完右邊 左邊而家又要插返 好辛苦呀

講真 你理得人？

關你撚事咩屌你老母

唔抵得既下次佢老婆探完佢你咪拉佢老婆入手術室屌囉

劇情通常都係咁

樓主想hehe

你個醫生

乜都唔識就衝出黎

唔洗住過都知啦, 基本常識

唉屌 而家焗住繼續

我已經插過4個chest drain

點解成千正評仲係文字討論

荃灣定香港？

大佬，住養和 定性保綠呀 隔離床